{
  "Home": "Home",
  "Profile": "Profile",
  "Help Center": "고객센터",
  "Register": "가입하기",
  "Login": "로그인하기",
  "search_bar_title": "“커피원두”를 검색해보세요",
  "Go to seller dashboard": "판매자 대시보드로 이동",
  "Register as Seller": "판매자 등록",
  "Account": "계정",
  "My Order": "내 주문",
  "Messages": "메시지",
  "Notifications": "알림",
  "Log Out": "로그 아웃",
  "Enter email": "아이디(이메일주소)",
  "Password": "비밀번호",
  "Forgot Password?": "비빌번호 찾기",
  "Reset Password": "비밀번호 재설정",
  "Back To Login": "로그인하기",
  "First Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "Email Address": "아이디(이메일주소)",
  "Password, type again please": "비밀번호확인",
  "By clicking the register button, you agree to our": "아래의 약관을 읽어보시고 동의하시면  가입하기를 눌려주세요.",
  "ShukShuk is an online marketplace": "상호명 : 와이(Y) I 대표 : 김예준 ",
  "that aims to support transactions between buyers and sellers in Continental Asia.": "부산광역시 동래구 명장로 63번 다길 6 사업자들록번호 : 331-13-019373\u2028통신판매업신고번호 :",
  "Product Categories": "제품 카테고리",
  "Seller Category": "판매자 가입하기",
  "Individual": "개인판매자",
  "Personal Businesses,<br> Entrepreneurs & Micro Start-ups": "개인 사업자 및<br>개인 도-소매 상업자",
  "View all": "View all",
  "Charities, Social Enterprises and other Non-Profits": "자선단체 및 사회적기업<br>비영리 사업단체",
  "Small Medium Enterprise": "중소기업",
  "Big Companies": "대기업",
  "Featured Product": "주요 제품",
  "Load More": "더보기",
  "We are all about building relationships": "우리는 단순히 물건을 팔고 사는 것이 아니라 관계를 형성하는 것에 중점을 두고 있습니다.",
  "We value getting to know the stories of our sellers and sharing them to the world": "모든 상품에는 어떤 이야기들이 있습니다. 당신의 이야기가 세상에 알려지기를 원합니다.",
  "We believe in doing things right": "우리는 “올바른” 일을 하는 것을 추구합니다. 진실됨으로 사람을 대하는 것을 주요가치로 여깁니다.",
  "Overview": "제품소개",
  "Reviews": "리뷰",
  "Read More": "더 읽어보기",
  "Message Seller": "판매자와 채팅",
  "Add to Wishlist": "찜하기",
  "Add to Cart": "잠바구니담기",
  "Buy Now": "구매하기",
  "Ask Seller": "구매하기",
  "Latest Reviews": "최신 리뷰",
  "Shipping Address": "배송지 주소",
  "Shopping Cart": "장바구니",
  "Delivery Information": "배송정보",
  "Payment": "결제",
  "Payments": "결제",
  "Complete Order": "주문완료",
  "Address is still empty": "주소",
  "Products in cart": "배송지 주소 추가",
  "Add Shipping Address": "배송지 주소 추가",
  "Place": "장소",
  "Company": "회사",
  "Recipient name": "받는 사람 이름",
  "Recipient phone": "수신자 전화",
  "Province": "주",
  "City": "도시",
  "District": "구역",
  "Address": "주소",
  "Cancel": "취소",
  "Save": "저장",
  "Reference Number": "주문번호",
  "Shipping Fee": "배송비",
  "Payment Method": "결제방법",
  "Select Payment Method": "지불 방법 선택",
  "Credit card": "신용카드",
  "Add Credit Card": "신용카드 추가",
  "Bank Transfer": "가상계좌",
  "Bank Virtual Accounts": "은행송금",
  "alert card payment": "결제할 카드를 선택하세요. 아직 카드를 추가하지 않은 경우 몇 장의 카드를 추가할 수 있습니다.",
  "Pay Now": "결제하기",
  "Change Shipping Address": "배송지 변경하기",
  "View Detail": "더보기",
  "Make Payment": "결제하기",
  "Related Product": "함께 구매한 상품",
  "Payment Successful": "결제가 완료되었습니다 \uD83C\uDF89",
  "checkout success message": "결제가 성공적으로 완료되었습니다. 마이 페이지에 “내 주문” 에서 자세한 정보를 찾을 수 있습니다..<br>SHUKSHUK을 이용해주셔서 감사합니다!",
  "Go To My Orders": "“내 주문” 으로",
  "Continue Shopping": "계속해서 쇼핑하기",
  "You can find My Orders on the top left.": "왼쪽 상단의 마이 페이지에서 “내 주문”을 찾을 수 있습니다.",
  "To Pay": "결제하기",
  "In Process": "처리 중",
  "Finished Packing": "완성된 포장",
  "In Shipping": "배송 중",
  "Completed": "완전한",
  "Cancelled": "취소 된",
  "See Order Details": "주문 세부정보 보기",
  "Back To My Order": "“내 주문”으로 돌아가기",
  "Duration": "예상 배송기간",
  "Payment fee": "지불 수수료",
  "Insurance fee": "보험료",
  "Delivery Fee": "배달 수수료",
  "Total Paid": "총결제금액",
  "Tracking Number": "추적 번호",
  "Need help": "돕다",
  "Track Order": "주문을 추적하다",
  "Review Order": "주문 검토",
  "Order Received": "주문 접수",
  "Change Profile Picture": "프로필 사진을 바꾸다",
  "Date of Birth": "생일",
  "Phone Number": "전화 번호",
  "Billing Address": "청구 지 주소",
  "Products": "상품",
  "Promo": "할인행사",
  "All Products": "전제품",
  "Search In This Store": "이 상점에서 검색",
  "Seller Information": "판매자 정보",
  "Store Information": "가게 정보",
  "Finishing Your Registration": "등록완료",
  "Let’s start by completing your profile.": "판매자 정보를 등록해주세요!",
  "Your Phone Number": "전화 번호",
  "Country of Citizenship": "국적",
  "Country of Residence": "사시는 곳",
  "ID Number": "주민등록번호 *",
  "Continue": "계속하기",
  "Please kindly provide your store information rightly.": "당신의 가게 정보에 대해서 정확하게 기입하여 주세요!",
  "Store Details": "가게정보",
  "Type of Seller (Individual/NGO/Company)": "가게분류 (개인사업자/NGO/중-소-대기업)",
  "Proof of NGO/Company seller only": "사업자정보등록",
  "Type of Industry": "사업종류",
  "Select type of industry": "업종 선택",
  "Product Category Type": "판매 제품군",
  "Select category": "카테고리 선택",
  "Store Name": "가게 이름",
  "Type your store name": "상점 이름을 입력하세요",
  "Store description": "가게 소개",
  "Type your store description (Keep it short and obvious)": "간단히 가게에 대한 소개 및 안내글을 적어주세요.",
  "Store Profile Photo": "가게 프로필",
  "Upload Store Profile Picture": "가게 프로필 사진 업로드",
  "Store Address": "가게 주소",
  "Previous Step": "이전 단계",
  "One last step before we proceed your seller registration. Please provide an active bank account.": "등룍까지 마지막 한단계 남았습니다.<br>이용가능한 사업자 혹은 개인 통장을 기입하여 주세요.",
  "Add your bank account for you to withdraw your money:": "SHUKSHUK 에서 사용하실 통장을 기입하여 주세요.",
  "Select Bank": "사용하시는 은행",
  "Account No.": "계좌번호",
  "Account Name": "계좌이름(개인 혹은 사업자)",
  "By clicking on the Register button, you agree to our": "아래의 등록하기를 누르시기 전에, 약관 및",
  "and our": "개인정보정책",
  "Please check and continue.": "확인하여 주시고 진행해주시기 바랍니다.",
  "Your store is waiting for approval. Feel free to create products": "귀하의 상점은 승인을 기다리고 있습니다. 자유롭게 제품을 만드세요.",
  "Orders": "주문",
  "Statistic": "통계",
  "Add New Product": "새 제품 추가",
  "Product Title": "제목",
  "Price": "가격",
  "Stock": "재고",
  "Actions": "행위",
  "Description": "설명",
  "Start adding your products!": "제품 추가를 시작하세요!",
  "Your store is waiting for approval!": "귀하의 상점이 승인을 기다리고 있습니다!",
  "Your store is disapproved": "상점이 비승인되었습니다.",
  "Your store has not successfully registered": "귀하의 상점이 성공적으로 등록되지 않았습니다",
  "Add Product": "상품등록하기",
  "Product Name": "상품이름",
  "Product Category": "상품 종류",
  "Choose category": "카테고리 선택",
  "Product Description": "삼풍 설명",
  "Type your product description": "상품에 대해 설명해주세요.",
  "Product Stock": "상품재고",
  "pcs": "개",
  "Set As Empty": "기입하지 않기",
  "Product Price": "상품가격",
  "Use Percentage": "퍼센트로 할인하기",
  "Discount": "할인",
  "Discount amount": "할인 량",
  "Product Photos (Max. 4 photos)": "상품사진등록 (최대 4장까지)",
  "Add Photos": "사진등록",
  "Add Product Variations": "상품옵션",
  "Product Variation": "옵션",
  "Color": "섹싱",
  "Size": "사이즈",
  "White": "하얀",
  "Small": "작은",
  "Product Weight & Dimensions": "상품 무게 및 크기",
  "Product Weight": "상품 무게",
  "Product Dimensions (L x W x H)": "상품 크기(부피 길이 x 폭 x  높이)",
  "length": "길이",
  "width": "폭",
  "height": "높이",
  "Product Visibility": "제품 가시성",
  "Edit Product": "제품 수정",
  "The product is locked by admin!": "제품이 관리자에 의해 잠겨 있습니다!",
  "Manage Store": "매장 관리",
  "Don’t have account?": "계정이 없으신가요?",
  "Register Now": "지금 등록하세요",
  "or login with": "또는 로그인",
  "Wishlist": "위시리스트",
  "Store Description": "가게 소개",
  "Store Location": "가게 주소",
  "Store status": "매장 상태",
  "Waiting for approval": "승인 대기 중",
  "Store Open": "상점이 열려 있습니다",
  "Store is Close": "매장이 종료되었습니다",
  "Change Profile Photo": "프로필 사진 변경하기",
  "Store Cover": "가게 프로필 설정",
  "Using Image": "사진",
  "Using Video": "비디오",
  "Load File": "파일 로드",
  "Change Cover": "사진 업로드하기",
  "Recommended image size is 1740x720 px": "업로드 사진 권장 용량 1740x720 px",
  "Youtube Link": "유튜브 링크",
  "Video upload tips:": "비디오 업로드에 관하여",
  "You can tell a quick story of your store by creating a nice video about it": "당신의 가게의 스토리를 비디오로 제작하여 가게를 홍보해보세요.",
  "Don’t create a very long duration video. We recommend to share your story within 1 to 1.5 minutes.": "당신만의 스토리로 길지 않게 비디오를 찍으시길 권장합니다. 1분-2분 사이로 찍으시기를 추천드립니다.",
  "Max. video file size is 50MB": "비디오는 50MB를 넘지 않아야 합니다.",
  "Save any changes before viewing your store": "변경사항을 기입하신 후 꼭 저장하기를 눌려주세요!",
  "View Store": "가게 보기",
  "New Orders": "새로운 주문",
  "Schedule Pick-Up": "픽업 예약",
  "Wait for pay": "지불을 기다리십시오",
  "Proceed": "진행하기",
  "Reject": "거절하기",
  "Ship Label": "선박 라벨",
  "Invoice.No": "송장번호",
  "Weight": "무게",
  "Shipping Insurance": "배송보험료",
  "Origin": "보내는 분",
  "Destination": "받는 분",
  "Cancel your order":"주문 취소하기",
  "Search Results": "검색 결과",
  "Withdraw Money": "돈을 인출",
  "withdraw description pop-up": "귀하의 은행 계좌로 자금이 입금될 때까지 최대 24시간이 소요될 수 있습니다.",
  "Withdraw Amount": "출금 금액",
  "You can use this bank account to withdraw your money:": "이 은행 계좌를 사용하여 돈을 인출할 수 있습니다:",
  "Bank Name": "은행 이름",
  "Action": "동작",
  "Add Bank Account": "은행 계좌 추가",
  "Selected Categories": "선택한 카테고리",
  "Fashion": "패션",
  "Featured Shops": "추천 상점",
  "How to be a seller?": "판매자는 어떻게 되나요?",
  "": "",
  "": ""
}